{
    "MAC Address Filter": "MAC地址过滤",
    "Filter Mode": "过滤模式",
    "Blacklist": "黑名单",
    "(Disallow only listed MAC addresses.)": "（仅禁止列表中的MAC上网）",
    "Whitelist": "白名单",
    "(Allow only listed MAC addresses.)": "（仅允许列表中的MAC上网）",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Remark (Optional)": "备注(可不填)",
    "Operation": "操作",
    "IP-MAC Binding": "静态IP分配",
    "IP Address": "IP地址",
    "Port Forwarding": "端口映射",
    "Internal IP Address": "内网IP地址",
    "Internal Port": "内网端口",
    "External Port": "外网端口",
    "Protocol": "协议",
    "Both": "全部",
    "Enable": "开启",
    "Disable": "关闭",
    "Service Provider": "服务提供商",
    "oray.com": "花生壳(oray.com)",
    "Register Now": "注册去",
    "DDNS User Name": "用户名",
    "DDNS Password": "密码",
    "DDNS Host Name": "域名",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Disconnected": "未联网",
    "DMZ Host": "DMZ主机",
    "Host IP Address": "主机IP地址",
    "Tenda Wireless Router": "腾达无线路由器",
    "Tenda": "腾达",
    "Tenda LOGO": "腾达LOGO",
    "Remote Management with Tenda App": "APP远程管理",
    "Logout": "退出",
    "Toggle navigation": "Toggle navigation",
    "Status": "路由状态",
    "Internet": "互联网",
    "internetSetup":"上网设置",
    "Wireless": "无线设置",
    "Internet Settings": "上网设置",
    "Wireless Settings": "无线设置",
    "User Management": "用户管理",
    "Bandwidth Control": "网速控制",
    "Advanced": "更多功能",
    "Administration": "系统管理",
    "Website": "官网",
    "Sina Microblog": "新浪微博",
    "WeChat": "官方微信",
    "OK": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Firmware Upgrade": "软件升级",
    "Upgrading...": "正在升级...",
    "Detection complete": "检测完成",
    "No later version": "当前已是最新版本",
    "Waiting for download...": "等待下载中...",
    "Upgrade": "立即升级",
    "Not Now": "暂不升级",
    "Do not power off the router during the upgrade.": "升级过程中请不要关闭路由器电源",
    "If you power off the router, it may not work properly.": "关闭电源有可能会导致路由器损坏而无法使用",
    "Scan QR Code": "请扫描二维码",
    "Tenda App": "腾达路由APP",
    "Remotely control the router.": "远程控制路由器",
    "Get connection notification.": "设备上线提醒",
    "Tap to accelerate WiFi.": "一键WiFi加速",
    "Tap to blacklist unknown users.": "一键拉黑蹭网者",
    "Reboot": "重启设备",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Enter the password of \"windy\".": "请输入“windy”的密码",
    "Connect": "连接",
    "When you click Connect, the router reboots to make the settings effective. Use": "点击连接后，路由器将重启使配置生效，重启后请使用",
    "to log in to the web UI.": "登录界面。",
    "The select WiFi network requires no password. Do you want to connect?": "已选中的WiFi无密码，是否确定连接？",
    "When you click OK, the router reboots to make the settings effective. Use": "点击确定后，路由器将重启使配置生效，重启后请使用",
    "Blacklisted MAC Address": "黑名单MAC地址",
    "Whitelisted MAC Address": "白名单MAC地址",
    "Local": "本机",
    "Whitelist all the online devices": "将当前在线设备全部添加至白名单",
    "The MAC address of the local device cannot be blacklisted.": "不能将本机MAC地址加入黑名单",
    "Please enter a valid MAC address.": "请输入一个有效的MAC地址",
    "The second character must be an even number.": "第二个字符必须为偶数",
    "This MAC address is used. Please try another.": "此MAC地址已被使用，请换一个",
    "A maximum of %s entries can be added.": "最多只能添加%s条",
    "Please enter a valid IP address.": "请输入一个有效的IP地址",
    "%s and %s must be in the same network segment.": "%s和%s必须在同一网段",
    "Static IP Address": "静态IP",
    "LAN IP Address": "LAN IP",
    "%s cannot be the same as the %s (%s).": "%s 不能与 %s(%s)相同",
    "The IP address must be included in the address pool of DHCP.": "IP地址必须在DHCP地址池范围内",
    "This IP address is used. Please try another.": "此IP地址已被使用，请换一个",
    "3389 (Remote Desktop)": "3389 (远程桌面)",
    "Manual": "自定义",
    "All IP Addresses": "所有IP",
    "Delete": "删除",
    "The external port %s already exists.": "外网端口%s已存在",
    "The internal IP address cannot be the same as the login IP address (%s).": "内网IP地址不能和登录IP（%s）一致",
    "Internal Port Range: 1-65535": "内网端口范围：1-65535",
    "External Port Range: 1-65535": "外网端口范围：1-65535",
    "The DMZ host IP address cannot be the same as the login IP address (%s).": "DMZ主机IP地址不能和登录IP（%s）一致",
    "Connecting": "连接中/联网中",
    "Connected": "已联网",
    "Unknown": "未知",
    "Unknown error": "未知错误",
    "JSON is too long.": "JSON太长",
    "Malloc failure. No memory is available.": "malloc失败,没内存",
    "Connecting to UCloud failed.": "连接ucloud失败",
    "Socket error.": "socket错误",
    "Socket selection timed out.": "socket select超时",
    "Common error, which is usually reported when executing a command in an internal process fails.": "统一 错误,一般都是命令在内部进程执行失败时回复",
    "Incorrect module or command.": "收到不正确的模块或命令",
    "The command is not registered with UCloud.": "命令在ucloud中未被注册",
    "Parsing data failed.": "数据解析失败",
    "Detecting data failed.": "数据检测失败",
    "Parsing, creating, or detecting data packets failed.": "数据包 解析 打包 检测失败",
    "Internal UCloud connection process failure.": "ucloud连接内部实现进程失败",
    "Connecting to the server failed.": "连接服务器失败",
    "The command for connecting to the UCloud server is incorrect.": "和云服务器连接时命令错误",
    "Server authentication failure.": "和服务器认证时失败",
    "UCloud-based management is disabled.": "未开启云管理",
    "UCloud is being upgraded or a speed test is in process.": "ucloud繁忙,正在升级或测速",
    "Connecting to the server...": "正在连接服务器",
    "No more server can be bounded to this account.": "该账号绑定了过多的路由器",
    "Never remind me of this version.": "此版本不再提示",
    "A later version is available.": "有新版本啦，赶紧升级体验吧~",
    "Latest Version:": "最新版本号：",
    "Release Date:": "更新日期：",
    "Downloading... %s%": "正在下载中...%s%",
    "Remaining: %s": "剩余时间%s",
    "Restarting... Please wait.": "重新启动...请稍候...",
    "Resetting... %s%": "设备重置中...%s%",
    "Restore Factory Settings": "恢复出厂设置",
    "Rebooting... %s%": "设备重启中...%s%",
    "Upgrading... %s%": "正在升级...%s%",
    "Rebooting... %s": "正在重启...%s",
    "Upgrading... %s": "正在升级...%s",
    "Samsung": "三星",
    "Apple": "苹果",
    "Huawei": "华为",
    "XiaoMi": "小米",
    "vivo": "ViVo",
    "OPPO": "OPPO",
    "Meizu": "魅族",
    "LeTV": "乐视",
    "Sony": "索尼",
    "Acer": "宏基",
    "Nokia": "诺基亚",
    "Asus": "华硕",
    "Lenovo": "联想",
    "Moto": "Moto",
    "Amoi": "夏新",
    "ZTE": "中兴",
    "Google": "谷歌",
    "Hisense": "海信",
    "Gionee": "金立",
    "Amazon": "亚马逊",
    "Smartisan": "锤子",
    "OnePlus": "一加",
    "LG": "LG",
    "HTC": "HTC",
    "TCL": "TCL",
    "WAN port disconnected. Please connect an Ethernet cable with Internet connectivity to the port.": "WAN口未插网线，请检查并连接好WAN口网线！",
    "Connecting... Detecting the Internet...": "正在连接…正在检测互联网…",
    "Connected... Accessing the Internet...": "已连接…正在连接互联网…",
    "Internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "无法上网！请联系您的网络供应商！",
    "Connected. You can access the internet.": "已联网！您可以上网了！",
    "The router has obtained a valid IP address but cannot access the Internet. Please try the solutions below one by one.": "路由器已获得一个有效的IP地址但无法上网，请尝试以下操作：",
    "Clone MAC Address": "MAC地址克隆",
    "(MAC cloning will take effect in 30 seconds.)": "（MAC地址克隆将在30秒内生效）",
    "2. Reconfigure the router on another computer.": "2. 更换电脑，重新设置路由器",
    "3. Please make sure that you have subscribed to a valid internet service. For details, consult your ISP.": "3. 请确保您的网络服务在有效期内，否则，请联系您的网络供应商",
    "IP conflict. Please change the LAN IP address.": "IP地址冲突！请修改LAN口IP地址",
    "Error: No response from the remote server. Please contact your ISP.": "远端服务器无响应。请联系您的网络供应商",
    "Checking the user name and password... Please wait 1-5 minutes.": "正在验证宽带账号密码，约需1~5分钟，请稍候…",
    "Dial-up connection succeeded. Accessing the Internet...": "拨号成功…正在连接互联网…",
    "Dial-up connection succeeded but the internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "拨号成功！但无法上网！请联系您的网络供应商！",
    "Failed. Please confirm your user name and password and try again.": "验证失败！请确认您的宽带账号密码并重新输入！",
    "No hotspot": "没有热点信号放大桥接",
    "Bridging in WISP mode...": "正在进行热点信号放大桥接…",
    "Bridged successfully in WISP mode. Accessing the internet...": "热点信号放大桥接成功，正在连接互联网…",
    "The WiFi password of the upstream device is incorrect.": "上级信号无线密码错误",
    "An IP address is obtained but the internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "已成功获取一个IP地址，但无法上网。请联系您的网络供应商！",
    "No signal": "没有万能中继桥接",
    "Bridging in Universal Repeater mode...": "正在进行万能中继桥接…",
    "Bridged in Universal Repeater mode": "万能中继桥接成功",
    "Connection failure": "连接失败",
    "Connection success": "连接成功",
    "IP conflict! The login IP address will be changed into %s automatically.Please log in again using %s.": "IP地址冲突！LAN口IP地址将自动更改为%s。请使用新的地址%s重新登录",
    "%s cannot be a network segment.": "%s 不能是网段",
    "%s cannot be a broadcast address.": "%s 不能是广播地址",
    "Saving...": "正在保存…",
    "Saved successfully.": "已保存！",
    "Failed to change the password. Old Password is incorrect.": "更改密码失败！原密码不正确",
    "Failed to upload the data.": "下载数据出错！",
    "Capital characters are entered.": "您输入的是大写字母！",
    "This field is required.": "此处不能为空",
    " %s - %s characters are required.": " 请输入 %s - %s 个字符",
    " %s - %s bytes are required.":" 请输入 %s - %s 个字节",
    "Integers only": "输入值必须为整数",
    "Input range: %s - %s": "有效输入范围：%s - %s",
    "The IP address starting with 127 is a loopback address. Please try another.": "以127开头的IP地址为环回地址，请重新输入",
    "The value %s is invalid. Please enter a value between 1-223.": "%s 为无效值，请输入一个1-223之间的值",
    "Please enter a valid subnet mask.": "请输入一个有效的子网掩码",
    "Please enter a valid E-mail address": "请输入有效的电子邮箱地址",
    "Please enter a valid time.": "请输入一个有效的时间",
    "HEX characters only": "必须为十六进制数",
    "ASCII characters only": "必须为 ASCII码",
    "Digits and letters only": "请输入数字或字母",
    "Please enter a valid user name.": "请输入一个有效的用户名",
    "The length cannot be greater than %s characters.": "长度不能超过%s个字符",
    "Invalid input: '%s'": "不能输入： %s",
    "Please enter a valid domain name.": "请输入一个有效的域名",
    "Please enter a valid IP address or domain name.": "请输入一个有效的IP地址或域名",
    "Login Password": "登录密码设置",
    "Password error.": "密码错误！",
    "Password error!": "密码错误！",
    "4 administrators have logged in.": "登录用户已达到4个！",
    "Please specify a login password.": "请输入一个登录密码",
    "A maximum of %s devices can be added to the blacklist.": "黑名单最多可添加%s台设备",
    "The number of items cannot exceed %s.": "用户限速不能超过%s条",
    "No limit": "无限制",
    "No Limit": "无限制",
    "128 KB/s (Web)": "128 KB/s（可正常浏览网页）",
    "256 KB/s (SD Videos)": "256 KB/s（可观看标清视频）",
    "512 KB/s (HD Videos)": "512 KB/s（可观看高清视频）",
    "Manual (unit: KB/s)": "自定义（单位：KB/s）",
    "Unlimit": "解除限制",
    "No device": "没有设备",
    "Please enter a valid number.": "请输入一个有效的数字",
    "When the AP mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "关闭AP模式，路由器将重启，是否确定？",
    "When the WISP mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "关闭热点信号放大模式（WISP），路由器将重启，是否确定？",
    "When the Universal Repeater mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "关闭万能中继模式（Client+AP），路由器将重启，是否确定？",
    "When the AP mode is enabled, the router reboots. After the reboot process is complete, please use tendawifi.com to log in to the web UI.": "启用AP模式，路由器将重启，重启后请使用 tendawifi.com 登录管理界面",
    "When the Universal Repeater mode is enabled, the router reboots. After the reboot process is complete, please use tendawifi.com to log in to the web UI.": "启用万能中继模式（Client+AP），重启后请使用 tendawifi.com 登录管理界面",
    "When the WISP mode is enabled, the router reboots. Do you want to enable this mode?": "启用热点信号放大模式（WISP），路由器将重启，是否确定？",
    "Password of the upstream WiFi network": "上级无线信号密码",
    "Bridged successfully.": "中继成功！",
    "SSID scanning timed out.": "扫描超时!",
    "None": "不加密",
    "Note": "提示",
    "The signal strength of the remote wireless network is weak and the wireless bridge may be stopped. Place the router at a location with better signal strength.": "当前选择的无线信号较弱，可能会导致中继不稳定，建议调整路由器摆放位置！",
    "WiFi name of the upstream router": "上级无线信号名称",
    "Enter the password of \"%s\".": "请输入“%s”的密码",
    "User Name from ISP": "请输入宽带运营商提供的账号",
    "Password from ISP": "请输入宽带运营商提供的密码",
    "The MAC address is cloned successfully.": "克隆MAC地址成功！",
    "%s and %s (%s) cannot be in the same network segment.": "%s 和 %s (%s) 不能在同一网段",
    "WAN IP Address": "WAN IP",
    "Gateway": "网关",
    "WAN IP Address and Default Gateway cannot be the same.": "WAN IP和默认网关不能相同",
    "Preferred DNS server and Alternate DNS server cannot be the same.": "首选DNS服务器和备用DNS服务器不能相同",
    "Synchronization success. The current page is refreshed when you click OK.": "同步成功！点击确定后将会刷新当前页面",
    "WiFi Name": "无线名称",
    "8 or more characters": "不少于8个字符",
    "Subnet Mask": "子网掩码",
    "Default Gateway": "默认网关",
    "Preferred DNS": "首选DNS",
    "Alternate DNS": "备用DNS",
    "PPPoE": "宽带拨号",
    "Dynamic IP Address": "动态IP",
    "Tips: WAN port disconnected. Please connect an Ethernet cable with Internet connectivity to the port.": "提醒：路由器WAN口未插网线，请检查并连接好WAN口网线！",
    "As detected, your connection type is:": "系统检测到您的联网方式为：",
    "You will be redirected to the user interface after %s seconds.": "%s秒后将自动跳转至管理页面",
    "WiFi": "热点信号",
    "Upstream Router": "上级路由器",
    "The login IP address will be changed into %s.": "登录IP将被更改为 %s",
    "If this function is enabled, the router reboots at 03:00 a.m. every day.": "开启后每天凌晨03点，自动重启一次路由器。",
    "If this function is enabled, the router reboots during 02:00 a.m. to 05:30 a.m. every day when the traffic is less than 3 KB/s.": "开启后每天02:00~05:30点，当流量低于3KB/s时，自动重启一次路由器。",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Password mismatch.": "密码不匹配",
    "Local Host MAC Address: %s": "本机MAC地址：%s",
    "Default MAC Address: %s": "默认MAC地址：%s",
    "Variable-Length Subnet Mask is not available.": "不支持变长子网掩码",
    "Subnet mask error. Variable-Length Subnet Mask is not available.": "子网掩码有误！不支持可变长子网掩码",
    "Start IP Address": "起始IP",
    "End IP Address": "结束IP",
    "The start IP address cannot be greater than the end IP address.": "起始IP不能大于结束IP",
    "Remote IP Address": "远程IP地址",
    "Reboot the device?": "确认重启吗？",
    "Restoring the factory settings clears all current settings of the router.": "恢复出厂设置将清空路由器当前所有设置",
    "Resetting... Please wait.": "正在重置路由器…请稍候…",
    "Upgrade the device?": "确认升级路由器吗？",
    "Firmware error.": "文件错误！",
    "The router will reboot.": "路由器将重启",
    "Upgrade failed.": "升级失败！",
    "The firmware size is too large.": "软件太大！",
    "Restore now?": "确认导入配置？",
    "Failed to import the configurations.": "导入配置失败!",
    "The wireless connection will be released. Please connect again.": "无线连接将断开，请重新连接",
    "Select at least one day.": "至少选择一天",
    "The end time and start time cannot be the same.": "结束时间与开始时间不能相同",
    "PBC is configured successfully.": "PBC设置成功！",
    "Auto": "自动",
    "Channel": "信道",
    "Channel ": "信道",
    "Tenda | LOGIN": "腾达 | 登录",
    "Language": "语言",
    "Password": "宽带密码",
    "Login": "登录",
    "Forgot your password?": "忘记密码？",
    "> First, hold down the reset button for about 8 seconds and then release it to reset your router.": "> 首先，按住复位按钮约8秒后松开，把路由器恢复到出厂设置",
    "Second, set a new login password.": "然后，重新设置登录密码",
    "> Note: After the router is reset, you will have to reconfigure it for accessing the internet.": "> 提示：将路由器恢复到出厂设置后，需要重新设置使路由器上网",
    "Online Devices": "在线设备",
    "Device Name": "设备名称",
    "Download Speed": "下载速度",
    "Upload Speed": "上传速度",
    "Download Limit": "下载限制",
    "Upload Limit": "上传限制",
    "Internet Access": "允许上网",
    "Blacklisted Devices": "禁止上网设备(黑名单)",
    "Operating Mode": "工作模式",
    "Router": "路由器模式",
    "WISP": "热点信号放大模式（WISP）",
    "Universal Repeater": "万能中继模式（Client+AP）",
    "AP": "AP模式",
    "In this mode, the router connects to an ISP in a wired manner and meanwhile provides WiFi signals, enabling clients to wirelessly access the internet.": "通过路由器将运营商提供的有线网络转换成WiFi信号，从而实现家庭用户共享上网。",
    "In this mode, the router extends the WiFi signals of ISPs like CMCC, China Unicom, and ChinaNet.": "适用于中继放大运营商提供的WiFi热点信号，如：CMCC、ChinaUnicom、ChinaNet等",
    "In this mode, the router can extend any WiFi signals.": "可轻松中继并放大一切WiFi信号，兼容性强。",
    "In this mode, the router functions as an AP, which is often used for wireless network coverage in hotels and SMEs.": "将路由器作为无线AP使用。酒店、中小企业做无线组网、无线覆盖等工程时多使用此模式。",
    "Internet Connection": "联网设置",
    "Connection Type": "联网方式",
    "This type is applicable if you have a user name and password for setting up a broadband dial-up connection.": "适用于使用宽带账号和宽带密码上网的用户",
    "User Name": "宽带账号",
    "This type is applicable if no account or static IP address is required for setting up an internet connection.": "适用于电脑不需要任何配置就可以上网的用户",
    "This type is applicable if a static IP address is required for setting up an internet connection.": "适用于使用固定IP地址上网的用户",
    "(Optional)": "（可选）",
    "Select WiFi Network": "请选择想要放大的无线信号",
    "Loading...": "载入中…",
    "Select": "选择",
    "Security Mode": "加密方式",
    "Tenda Wizard": "腾达设置向导",
    "You can access the internet after completing settings on this page.": "轻松一步完成此页设置，即可畅享互联网~",
    "Detecting your internet connection type...": "正在检测您的上网方式…",
    "This type is applicable if you are assigned a fixed IP address for accessing the internet.": "适用于使用固定IP地址信息上网的用户",
    "Preferred DNS Server": "首选DNS",
    "Alternate DNS Server": "备用DNS",
    "This type is applicable if you can access the internet without configuration after connecting the cable with internet connectivity to your computer.": "适用于插上网线后电脑不需要任何配置就可以上网的用户",
    "This type is applicable if you have a user name and password for setting up a broadband dial-up connection. You can": "适用于使用宽带账号和宽带密码上网的用户。如忘记账号密码，您可以",
    "Import User Name and Password": "从旧路由器导入宽带账号密码",
    "import them from your original router.": "从旧路由器导入宽带账号密码",
    "WiFi Password": "无线密码",
    "Saved!": "保存成功！",
    "The wireless connection has been released. Please connect to the WiFi network named:": "当前无线已断开，请连接信号：",
    "Tenda_AABBCC": "Tenda_AABBCC",
    "Step 1: Power on the original router.": "第一步：将旧路由器通电",
    "Step 2: Connect one end of an Ethernet cable to the WAN port of the original router and the other end to a LAN port of the new router. The new router then automatically imports the broadband service user name and password from the original router.": "第二步：使用网线连接旧路由器的WAN口与新路由器的任意LAN口，新路由器将自动导入旧路由器中的宽带账号密码",
    "Original Router": "旧路由器",
    "New Router": "新路由器",
    "When import succeeds, all the LAN port indicators of the new router turn on for 3 seconds and this page is closed. You only need to set a WiFi password then.": "导入成功：新路由器所有LAN口指示灯常亮3秒，该页面会自动关闭，请设置无线密码即可。",
    "Your WiFi network is not encrypted.": "当前无线网络未加密",
    "You are recommended to set a WiFi password for network security.": "为保证网络安全，建议你设置无线密码",
    "Internet Connection Status": "网络连接状态",
    "My Router": "我的路由器",
    "Devices": "终端设备",
    "Online Devices and Real-Time Speed": "在线设备和实时网速",
    "System Information": "系统信息",
    "Connection Duration": "连接时长",
    "WAN MAC Address": "MAC地址",
    "Firmware Version": "固件版本",
    "System Time": "系统时间",
    "Old Password": "原密码",
    "New Password": "新密码",
    "WAN Parameters": "WAN口参数",
    "Server Name": "服务器名称",
    "Default": "默认",
    "Do not change if unnecessary.": "如非必要，请勿更改",
    "Service Name": "服务名称",
    "MTU": "MTU",
    "Restore Default MAC": "默认MAC地址",
    "Clone Local Host MAC": "克隆本机MAC地址",
    "Local Host MAC Address: C8:C8:C8:C8:C8:C8": "本机MAC地址: C8:C8:C8:C8:C8:C8",
    "WAN Speed": "WAN口速率",
    "Auto-negotiation": "自动协商",
    "100 Mbps full duplex": "100M全双工",
    "100 Mbps half duplex": "100M半双工",
    "10 Mbps full duplex": "10M全双工",
    "10 Mbps half duplex": "10M半双工",
    "Current speed:": "当前速率：",
    "LAN Parameters": "局域网参数",
    "DHCP Server": "DHCP服务器",
    "If this function is disabled, the router stops assigning IP addresses to clients.": "关闭后路由器将停止为主机分配IP地址",
    "Remote Web-based Management": "远端Web管理",
    "If this function is enabled, you can manage the router through the internet.": "启用后可通过Internet从远程位置管理路由器",
    "Management IP Address": "可管理IP地址",
    "All": "所有IP地址",
    "Specific": "特定IP地址",
    "Port": "端口号",
    "Date & Time": "时间设置",
    "Time Zone": "时区",
    "(GMT-12:00)West of International Date Line": "(GMT-12:00) 国际日期变更线",
    "(GMT-11:00)Midway Island, Samoa": "(GMT-11:00) 中途岛，萨摩亚",
    "(GMT-10:00)Hawaii, Honolulu": "(GMT-10:00) 夏威夷，火奴鲁鲁",
    "(GMT-09:00)Alaska": "(GMT-09:00) 阿拉斯加州",
    "(GMT-08:00)Pacific Time": "(GMT-08:00) 太平洋时间",
    "(GMT-07:00)Mountain Time": "(GMT-07:00) 山地时间",
    "(GMT-07:00)Chihuahua, La Paz, Mazatlan": "(GMT-07:00) 奇瓦瓦，拉巴斯，马萨特兰",
    "(GMT-07:00)Arizona": "(GMT-07:00) 亚利桑那州",
    "(GMT-06:00)Central Time": "(GMT-06:00) 中央标准时间",
    "(GMT-06:00)Guadalajara, Mexico City, Monterrey": "(GMT-06:00) 瓜达拉哈拉，墨西哥城，蒙特雷",
    "(GMT-05:00)Eastern Time": "(GMT-05:00) 东部时间",
    "(GMT-05:00)Indiana": "(GMT-05:00) 印第安纳州",
    "(GMT-05:00)Bogota, Lima, Quito": "(GMT-05:00) 波哥大, 利马, 基多",
    "(GMT-04:30)Caracas, La Paz": "(GMT-04:30) 加拉加斯, 拉巴斯",
    "(GMT-04:00)Atlantic Time": "(GMT-04:00) 大西洋时间",
    "(GMT-04:00)Manaus": "(GMT-04:00) 玛瑙斯",
    "(GMT-03:30)Newfoundland and Labrador": "(GMT-03:30) 纽芬兰和拉布拉多",
    "(GMT-03:00)Brasilia Asia": "(GMT-03:00) 巴西利亚",
    "(GMT-03:00)Greenland": "(GMT-03:00) 格林兰",
    "(GMT-03:00)Buenos Aires, Georgetown": "(GMT-03:00) 布宜诺斯艾利斯, 乔治城",
    "(GMT-02:00)Atlantic": "(GMT-02:00) 大西洋",
    "(GMT-01:00)Azores": "(GMT-01:00) 亚速尔群岛",
    "(GMT-01:00)Cape Verde Islands": "(GMT-01:00) 佛得角群岛",
    "(GMT)Greenwich Mean Time": "(GMT) 格林威治标准时间",
    "(GMT)Casablanca , Monrovia": "(GMT) 卡萨布兰卡市 , 蒙罗维亚",
    "(GMT+01:00)Belgrade, Bratislava, Budapest, Ljubljana, Prague": "(GMT+01:00) 贝尔格兰德，伯拉第斯拉瓦，布达佩斯，卢布尔雅那，布拉格",
    "(GMT+01:00)Sarajevo, Skopje, Warsaw, Zagreb": "(GMT+01:00) 萨拉热窝，斯科普里，华沙，萨格勒布",
    "(GMT+01:00)Brussels, Copenhagen, Madrid, Paris": "(GMT+01:00) 布鲁塞尔，哥本哈根，马德里，巴黎",
    "(GMT+01:00)West Africa": "(GMT+01:00) 非洲西部",
    "(GMT+01:00)Amsterdam, Berlin, Bern, Rome, Stockholm, Vienna": "(GMT+01:00) 阿姆斯特丹，柏林，伯尔尼，罗马，斯德哥尔摩，维也纳",
    "(GMT+02:00)Athens, Bucharest, Istanbul": "(GMT+02:00) 雅典，布加勒斯特，伊斯坦布尔",
    "(GMT+02:00)Minsk": "(GMT+02:00) 明斯克",
    "(GMT+02:00)Cairo": "(GMT+02:00) 开罗",
    "(GMT+02:00)Helsinki, Kyiv, Riga, Sofia, Tallinn, Vilnius": "(GMT+02:00) 赫尔辛基，基辅，里加，索菲亚，塔林，维尔纽斯",
    "(GMT+02:00)Jerusalem": "(GMT+02:00) 耶路撒冷",
    "(GMT+02:00)Windhoek": "(GMT+02:00) 温特和克",
    "(GMT+02:00)Harare, Pretoria": "(GMT+02:00) 哈拉雷, 比勒陀利亚",
    "(GMT+03:00)Moscow, St. Petersburg, Volgograd": "(GMT+03:00) 莫斯科，圣彼得堡，伏尔加格勒",
    "(GMT+03:00)Kuwait, Riyadh": "(GMT+03:00) 科威特, 利雅得",
    "(GMT+03:00)Baghdad": "(GMT+03:00) 巴格达",
    "(GMT+03:00)Nairobi": "(GMT+03:00) 内罗比",
    "(GMT+03:30)Tehran": "(GMT+03:30) 德黑兰",
    "(GMT+04:00)Abu Dhabi, Muscat": "(GMT+04:00) 阿布达比酋长国，马斯喀特",
    "(GMT+04:00)Baku": "(GMT+04:00) 巴库",
    "(GMT+04:00)Yerevan": "(GMT+04:00) 埃里温",
    "(GMT+04:00)Tbilisi": "(GMT+04:00) 第比利斯",
    "(GMT+04:30)Kabul": "(GMT+04:30) 喀布尔",
    "(GMT+05:00)Islamabad, Karachi, Tashkent": "(GMT+05:00) 伊斯兰堡，卡拉奇，塔什干",
    "(GMT+05:00)Yekaterinburg": "(GMT+05:00) 叶卡捷琳堡",
    "(GMT+05:30)Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "(GMT+05:30) 金奈，加尔各答，孟买，新德里",
    "(GMT+05:45)Kathmandu": "(GMT+05:45) 加德满都",
    "(GMT+06:00)Astana, Dhaka": "(GMT+06:00) 阿斯塔纳，达卡",
    "(GMT+06:00)Almaty, Novosibirsk": "(GMT+06:00) 阿拉木图, 新西伯利亚",
    "(GMT+06:00)Colombo": "(GMT+06:00) 科伦坡",
    "(GMT+06:30)Yangon": "(GMT+06:30) 仰光",
    "(GMT+07:00)Krasnoyarsk": "(GMT+07:00) 克拉斯诺雅茨克",
    "(GMT+07:00)Bangkok, Hanoi, Jakarta": "(GMT+07:00) 曼谷，河内，雅加达",
    "(GMT+08:00)Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi": "(GMT+08:00) 北京，重庆，香港，乌鲁木齐",
    "(GMT+08:00)Irkutsk grams, Ulaanbaatar": "(GMT+08:00) 伊尔库茨克，乌兰巴托",
    "(GMT+08:00)Kuala Lumpur, Singapore": "(GMT+08:00) 吉隆坡，新加坡",
    "(GMT+08:00)Perth": "(GMT+08:00) 珀斯",
    "(GMT+09:00)Yakutsk": "(GMT+09:00) 雅库茨克",
    "(GMT+09:00)Osaka, Sapporo, Tokyo": "(GMT+09:00) 大阪，札幌，东京",
    "(GMT+09:00)Seoul": "(GMT+09:00) 汉城",
    "(GMT+09:30)Darwin": "(GMT+09:30) 达尔文",
    "(GMT+09:30)Adelaide": "(GMT+09:30) 阿德莱德",
    "(GMT+10:00)Brisbane": "(GMT+10:00) 布里斯班",
    "(GMT+10:00)Canberra, Melbourne Sydney": "(GMT+10:00) 堪培拉，墨尔本，悉尼",
    "(GMT+10:00)Guam, Port Moresby": "(GMT+10:00) 关岛，摩尔斯比港",
    "(GMT+10:00)Vladivostok": "(GMT+10:00) 海参崴",
    "(GMT+10:00)Hobart": "(GMT+10:00) 霍巴特",
    "(GMT+11:00)Magadan, Solomon Islands, New Caledonia and more": "(GMT+11:00) 马加丹，所罗门群岛，新喀里多尼亚等等",
    "(GMT+12:00)Fiji Islands, Kamchatka Peninsula, the Marshall Islands": "(GMT+12:00) 斐济群岛，堪察加半岛，马绍尔群岛",
    "(GMT+12:00)Auckland , Wellington": "(GMT+12:00) 奥克兰，惠灵顿",
    "(GMT+13:00)Nuku'alofa": "(GMT+13:00) 努库阿洛法",
    "Current Time": "当前时间",
    "The current date and time have been synchronized with those of the internet.": "当前时间已与互联网同步",
    "Device Management": "设备管理",
    "Reboot Router": "重启路由器",
    "Reset": "恢复出厂",
    "Backup/Restore Configuration": "配置备份/恢复",
    "Backup": "备份配置",
    "Restore": "恢复配置",
    "Export System Log": "导出系统日志",
    "Export": "导出日志",
    "Upgrade Firmware": "软件升级",
    "Local Upgrade": "本地升级",
    "Online Upgrade": "在线升级",
    "Current Firmware Version:": "当前软件版本：",
    "Automatic Maintenance": "系统自动维护",
    "Connection": "允许连接",
    "Add to Blacklist": "禁止接入设备",
    "Tenda WeChat": "腾达微信",
    "WiFi On/Off": "无线开关",
    "WiFi Name and Password": "无线名称和密码",
    "Hide WiFi": "隐藏网络",
    "If a WiFi network is hidden, wireless devices cannot detect the signal of the network.": "隐藏后，手机/平板将无法扫描到路由器的无线信号",
    "WPA-PSK": "WPA-PSK",
    "WPA2-PSK": "WPA2-PSK",
    "WPA/WPA2-PSK Mixed": "WPA/WPA2-PSK 混合",
    "WiFi Signal Strength": "信号强度调节",
    "Low": "低",
    "Medium": "中",
    "High": "高",
    "WiFi Schedule": "无线定时开关",
    "Turn WiFi Off At": "无线关闭时间段",
    "Turn WiFi Off On": "重复",
    "Everyday": "每天",
    "Mon.": "星期一",
    "Tue.": "星期二",
    "Wed.": "星期三",
    "Thu.":"星期四",
    "Fri.":"星期五",
    "Sat.":"星期六",
    "Sun.":"星期日",
    "PBC Mode": "PBC模式",
    "Click this button or press the WPS/RESET button.": "点击此处的PBC按钮，或者按一下路由器后板的WPS按钮",
    "PIN Mode": "PIN模式",
    "PIN:": "PIN码:",
    "Enter this PIN on the device to be connected.": "在需要连接的设备上输入此PIN码",
    "Wireless Parameters": "无线信道与频宽",
    "Network Mode": "网络模式",
    "11b/g/n": "11b/g/n 混合模式",
    "11b/g": "11b/g 混合模式",
    "11g": "11g 模式",
    "11b": "11b 模式",
    "Wireless Channel": "无线信道",
    "Current Channel:": "当前信道：",
    "Wireless Bandwidth": "无线频宽",
    "Current bandwidth:": "当前：",
    "Anti-interference": "无线抗干扰",
    "If there are many wireless networks nearby, you can enable this function to improve the anti-interference capability of the router.": "当周围无线信号过多时，启用此选项可增强无线信号的抗干扰能力",
    "11ac":"11ac 模式",
    "11a/n/ac":"11a/n/ac 混合模式",
    "11a":"11a 模式",
    "11a/n":"11a/n 模式",
    "Unlimited":"不限制",
    "Sleeping Mode":"智能省电",
    "------- LED Control ------":"------- LED Control ------",
    "LED Control":"LED灯控制",
    "Always Open":"常开",
    "Always Close":"常关",
    "Close Shedule":"定时关闭",
    "Close Time":"关闭时间段",
    "or":"或",   
    "Connect the IPTV STB to the IPTV port of the router.":"请将IPTV机顶盒连接到路由器的IPTV口",
    "VLAN":"VLAN设置",
    "Shanghai VLAN":"上海地区VLAN",
    "Manual VLAN":"自定义VLAN",
    "VLAN for Uplink Packets":"设为上行VLAN ID",
    "No Data":"没有数据",
    "Firewall":"防火墙",
    "-------parental control------":"-------parental control------",
    "Parental Controls":"家长控制",
    "Online Duration": "在线时长",
    "Manage": "管理",
    "Access Restrictions": "家长控制规则",
    "Settings below will be applied to all managed devices": "以下规则对所有启用了家长控制的设备生效",
    "Allow access during": "允许上网时间",
    "Repeat": "重复",
    "Website Restrictions": "网站限制",
    "Only Permit": "仅允许访问以下网站",
    "Only Forbid": "仅禁止访问以下网站",
    "Websites Specified": "网站设置",
    "Add": "添加",
    "Unblocked Websites":"允许访问的网站",
    "Blocked Websites": "禁止访问的网站",
    "Enter website":"输入网址",
    "-------parental control js ------":"-------parental control js ------",
    "Edit": "编辑",
    "No space is allowed in a device name.": "设备名称不能为空",
    "Please input a key word of domain name!": "请输入一个网站名称的关键字",
    "This website is used. Please try another.": "此网址已被添加，请换一个",
    "------- wireless ------":"------- wireless ------",
    "2.4 GHz Network": "2.4G网络",
    "5 GHz Network": "5G网络",
    "2.4 GHz Signal Strength":"2.4G信号强度",
    "5 GHz Signal Strength":"5G信号强度",
    "Guest Network":"访客网络",
    "2.4 GHz WiFi Name":"2.4G网络名称",
    "5 GHz WiFi Name":"5G网络名称",
    "Guest Network Password":"访客网络密码",
    "Validity":"有效时长",
    "4 hours":"4小时",
    "8 hours":"8小时",
    "Always": "一直有效",
    "Shared Bandwidth for Guests": "访客共享网速",
    "Mbps": "兆（Mbps）",
    "Guest Devices": "访客设备",
    "Blank means no password": "为空表示不加密",
    "------- iptv ------":"------- iptv ------",
    "The VLAN ID is required.":"VLAN ID不能为空",
    "Duplicate VLAN IDs are not allowed.": "VLAN ID不能重复",
    "Only a maximum of %s VLANs are allowed.": "最多只能添加%s个VLAN ID",
    "------- 智能省电 ------":"------- 智能省电 ------",
    "How to enable WiFi?":"无线关闭后如何开启？",
    "To enable/disable your WiFi anywhere and anytime, scan the QR code to download the Tenda WiFi app, register an account and bind it to the router.":"扫码安装腾达APP，注册并绑定路由器即可随时随地开关WiFi。",
    "Use an Ethernet cable to connect your router to your computer, enter tendawifi.com in the address bar of a web browser on the computer, and enable WiFi on the WiFi Settings page.":"使用网线连接路由器与电脑，在浏览器中输入tendawifi.com，在“无线设置”中开启WiFi。",
    "The router will reboot to make the change of IPTV settings save and take effect. Click \"OK\" to reboot now, and click \"Cancel\" to cancel the changes.":"更改IPTV设置需重启路由器才能保存并生效；立即重启请点击“确定”，放弃更改请点击“取消”。",
    "MAC can not be 00:00:00:00:00:00.": "MAC地址不能为00:00:00:00:00:00。",
    "Must be numbers and letters": "只能包含数字和字母。",
    "Strength": "强度",
    "Up to 4 administrators have logged in.": "最多只能有4名管理员登录。",
    "Invalid input: \\ ' \"":"不能输入：\\'\"",
    "Preferred Band":"双频优选",
    "With this function enabled, the router has the same SSID both on 2.4 GHz and 5 GHz bands, and ensures that the WiFi devices are automatically connected to the WiFi network with stronger signals.":"开启后，2.4G网络和5G网络将使用相同的无线名称，路由器自动为连接终端选择最佳WiFi网络。",
    "WiFi Network": "无线开关"
}